Solomon Yue: 香港人勇敢和讓人驚歎, 在528和64創造歷史

共和黨Solomon Yue:
香港人勇敢和讓人驚歎, 我有幸見證香港人在528和64創造歷史. 我愛香港手足, 天佑香港.

國安法訂立後, Solomon Yue唔可以再幫香港手足抵抗分化.

手足

個個守法就唔洗抗議啦

犯國安法, 至少坐20年
對我黎講, 差唔多係終生監禁

我要調整自己既心理

why not？！
又唔係封住佢把口
假若我哋真係畀人「防火牆」
可以借海外手足把口㗎嘛

要諗下計
同時都要調整自己既心理

你是自由的！
唔使畀咁多規則自己！

點都好, 多謝手足

用曬所有錢去抗爭1 之後入去1食皇家飯

屌，唔係唔走死守香港呀

唔想走
不過自己要調整一下心理

Push

梭羅魚

幾時直接變左梭羅魚